個碌標晒煙黑衫條友都仲夠膽死坐喺個位

真係唔識死

關你撚事咩

8000轉 2咪車

其實咩事呢？？

12,000轉 12米車